## Курсовая работа по предмету ОСИС - 2019 г.
# Веб-сайт для онлайн проверки задач по программированию.
Данное приложение представляет собой сайт, позволяющий пользователям добавлять задачи и тесты к ним в базу данных, а также отправлять свои решения к существующим задачам.
После отправки решение будет скомпилировано (при необходимости) и протестировано. В результате тестов решению присваивается один из следующих статусов:

+ OK - решение успешно прошло все тесты
+ WA - решение выдало неправильный ответ на одном из тестов
+ RE - один из запусков решения завершился с ненулевым кодом возврата (например в результате необработанного исключения)
+ CE - компиляция решения завершилась с ошибкой
+ TL - превышен лимит времени исполнения
+ ML - превышен лимит используемой памяти
